(只限Gay巴投）呢種樣+身材男仔如果同你fun，制定唔制？

利申：唔識圖中男子，純粹想知Gay巴會唔會對呢類男仔有興趣約炮？

起碼大戰十回合：正評
不了，送上門都唔想玩：負評

咁瘦

你係GAY?

見到大隻靚仔就轉基

咁嘅身型條撚肯定幼過針
拎嚟撩牙就得 fun? 不了

小白臉真係咁唔吸引？

無性病就得

如果瘦但粗d呢？

除咗美國隊長
其他不了

你fd鬆晒？

你同431咩關係

肥絲大隻同肥絲太隻 肥絲犬隻 瘦絲大隻 肥巴大隻咩關係？

好心就食多啲 做下gym